第4波又如何？有疫苗咪又係升

加上香港一早換哂中資股
下年三萬點冇走雞